有無巴絲試過突然俾人話變左好多

連續自己都好認同
睇返舊相舊status好陌生

脾氣好咗

入咗大學變咗好多 唔想見番中學既自己

好事

俾人話成熟左
梗係啦經歷咁多野
老豆老母又退休
我仲想繼續戇鳩呀

見返d舊朋友都覺得佢地仲係戇鳩鳩

有 比人話整容

依個真 不過唔影響做朋友

出左黎做野
一係太功利，除左錢咩都唔理
一係就功利既條件都無，仲係柒下柒下，ff自己會發圍
不過對呢排特狗選戰都係一無所知